入嚟貼你嘅iphone wallpaper

夜晚冇人？

原圖

點解咁多負評

溫哥華downtown

求原圖

水城？

Yes

冇用wall paper, 用緊純黑色

+1

幾正

推

Thx~ ching

利申：巴 會唔會太gay

少少

每次wallpaper post大致上都可以分類為:
風/夜景撚
足/籃球撚
動漫毒撚
勵志短句撚
kpop撚

咁你用咩wallpaper咁脫俗？

用我隻貓貓

求圖

自己條撚

啲字

咁多張得一張唔係iphone

見到成班idog個lockscreenD擺位一樣就想笑 得張wallpaper唔同少少

睇清楚標題先入

有咩問題？

❓

見到啲安撞狗貼咗圖出來，都唔知佢用咩機，呢啲係咪叫出類拔萃

邊到黎 好靚

有沒有原圖或彩色圖

好撚正

[url]Wallpapers HD : New themes and backgrounds by Yin Yu
用開依個app,啲wallpaper 好正

My name

好呀

LM

Rick and morty

官人我要

呢張真係世界級

好想要至尊寶呢張

自己影？求原圖

有frd

thx巴打

用咩APP整

MagicArt

正

之前cap

留名

Cap嚟睇下效果係點

Frigiliana

攞隻生滋狗做wallpaper

所以上黎搵wallpaper

仇人名單

屋企隻兔